UST quantitative and social analysis Non-Jupas

大家收到了offer未？

ching gum睇唔開。。

何以見得？

UST QSA is a interdisciplinary program with math, stat and social science courses, however its social science branch is definitely not specialized enough, i.e. it does not allow you to concentrate in economics/sociology/political science etc. This is a major losing point comparing to CU/HKU Social Science when applying for grad school. For just doing a business job after graduation it's fine but then why not do BBA in the 1st place?
Also the QSA staff likes to think of themselves as teaching a elite program, so their requirements will definitely not be lower than CU/HKU, meaning you can
get into CU/HKU BSS if you can get into QSA. You should go to CU/HKU to study a more specialized program and enjoy the vibrant school culture. QSA is definitely not worth the price.

P.S. If you want to be a finance quant after studying QSA, just quit thinking about that. It's not possible.

我唔係想做 finance quant

都叫你報 CU/HKU SocSci 咯